警方記者會

直播

Push

警方澄清冇使用催淚彈

告鳩CCTVB誹謗啦！

18-25歲291人，18歲以下24人(灣仔警署外)

死差佬
狗

剪刀咪即係鉸剪，你冇嘢呀

拉左定登記左？

跟進到底

在場人士攜帶物品有：索帶 衣服 噴漆 攻擊性武器「剪刀 刀片 鉸剪」()
「佢哋係有預謀有凖備暴力人士」

準備，即係冇做到啦
唔係諗住咁樣告得入呀

連剪刀同鉸剪都覺得唔係同一樣嘢，好極有限

TVB問得咁尖銳你叫阿SIR點答呀

偽造記者證? 咁點解唔拉而係叫佢地唔好阻住

直播片上埋立場新聞
然後俾人屈假記者證
唔知件事答唔知咪算囉 肉撚酸到

我打返好大致內容po出嚟

唔係好聽得清楚有冇交代幾多市民受傷
剩係強調幾多黑警傷左

算把啦 肯定講來講去3幅屁

狗

大SIR被人TVB問到啞咗
唔答點解會有警察用閃光照鏡頭同辱罵記者
唔講警方有咩指引對待傳媒

淨係話有假記者證